好想拍拖呀⋯⋯

有無巴打可以教路，可以短期內識到條女，享受下拍拖既滋味

利申：拍拖次數唔多 夠長試過唔夠一個月

左手幫到你

右手幫到你

我應承過右手，就算唔搵佢，都唔可以搵左手

ok